唔理你AL SL No Pay定No Show, 總之你罷工日用你方法離開工作崗位出現係集會就係罷工

見好多罷工POST好多人潑冷水係到話請定假就唔係罷工
之到同你講
唔理你AL SL No Pay定No Show
總之你罷工日
用你方法離開工作崗位
出現係集會就係罷工
唔好再分化唔同付出既同路人

Agree, 好多人身不由己, 唔係話罷就罷, 但重點係冇人返工就得, 唔需要理如何罷, 大家盡大家能力做所做到既野

之前留言我嗰日同老細講罷工之後
有同事跟我一齊請假
跟住
連登有條分化撚大大聲question我係no pay 定al

心諗：
跟住我屌佢都廢事
直接上一頁
唔洗俾惡勢力分化
大家加油
85全民一罷工

推呀！

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

屌！罷工都喺想無人喺公司姐，
達到目標咪得，理得人用咩手段丫！

搞分化果d都傻既，個個可以罷工咩diu

推

罷佢老母